[問巴打]你會唔會接受你唔鍾意嘅人嘅告白？

利申非FF
唔好同我講嗰啲死毒撚唔好FF咁多之類嘅野

前排有個女仔同我告白
佢話鍾意咗我好耐 但喺一直唔敢講

我對佢其實唔係話完全冇Feel
都算喺有少少好感 但喺又未到話鍾意到一定要一齊嗰隻
佢幾靚女 但係真喺未到嗰種感覺

我怕接受咗就好似呃緊佢咁
但喺拒絕嘅話又怕自己將來會後悔 會錯過咗一個愛我嘅人

如果你喺我 你會唔會接受佢

會 感情可以慢慢培養
唔會 唔好呃人感情啦

中出即飛

靚女又有少少好感 去啦

如果佢性格都幾好就去馬

錯過左
你會後悔
我係過來人

緊係去左先啦
起碼屌過先

同啲賤人拍過散拖之後好撚掛住佢

雖然我咁講姐 不過我自己呢
就要求好高
唔係強烈有feel都唔會一齊

女仔拍拖謹慎啲既
你男人就是但啦

我怕一齊咗之後先發現喺錯覺

曾經和你因工作一起遠飛 但我還未知心中有你

佢性格...
老實講有少少唔夾
我份人好正面 咩都會向好嘅方面去諗
相反佢就好負面 成日放負能量 考個試就話我聽日死得喇死得喇咁

開心左先算

我同巴打諗嘅差唔多
我好難先會好強烈咁鍾意一個人
因為我以前追過個女仔 但喺畀佢拒絕咗
我成日會諗而家呢個人冇以前我追嗰個咁好
所以對佢唔會有好強烈嘅feel

喺大學仲要見
散咗嘅話佢唱衰我咁點算

個心會覺得對唔住佢

屌
符愛糖一開始都冇受啦
hold下先 真係冇feel先reject lo
有個版比你睇都唔識處理

我對佢其實唔係話完全冇Feel
都算喺有少少好感 但喺又未到話鍾意到一定要一齊嗰隻

直接同條女講 比條女揀 咁咪冇呃既問題

佢要我畀個答案佢

點樣同佢講 同佢講 其實我唔喺太鍾意你 不過你同我一齊啦 咁樣？

我對住鍾意既人會忍佢忍得好勁
點嘈交都唔會走
就算佢發脾氣個樣 都覺得好順眼

相反，對住唔係太有feel果個
見到佢發嬲
會諗乜撚野事，覺得好樣衰唔想忍（但其實佢樣ok）

咪用番你打個d囉
"我對你其實唔係話完全冇Feel
都算喺有少少好感 但喺又未到話鍾意到一定要一齊嗰隻 "
如果你都仲係想一齊，我地可以試下

你可以諗下你太遲回覆佢心意，佢俾人溝走左既情景

唔係想聖誕新年冇女陪嘛?

唔好扑佢就得

我依條q一定係最好

到時有feel就會自然扑架啦

同感

有人會咁都肯制？

但喺唔係鍾意人就食人隻豬會唔會唔喺咁好 不過我都想

如果樓主同呢個女仔拍緊拖先遇到個勁有feel既就gg

你不如將角色調轉 你制唔制？ 女神比機會你 你即刻狗衝啦

你ff下個情景囉
如果佢發脾氣個樣，你都覺得可愛既，唔會覺得佢樣衰
你好鍾意同佢傾計，覺得唔會晒時間既
佢同第二個一齊，你會好撚後悔心痛既

最重要，如果你有拍過拖，你會知道自己想要點既女友，如果佢無你想要既特質，最好let it go喇

樣唔差嘅都食 前提係正常性格
利申 有女

唔好喇

上面有巴打提議騎牛搵馬

50 50
如果條女真係好撚鍾意你
就肯，不過拍耐左，半年左右
就開始嘗試反食翻你轉頭
如果你都係對佢無乜心，佢feel到
會提出分手
利申試過

唔鍾意點一齊呀? 唔好害人啦

咁撚狗 唔好喇掛

佢發脾氣都可愛又唔覺 佢有時啲負能量都真係幾煩 但係要將佢讓畀人又會有啲肉赤

同埋我冇拍過拖

咁對佢會唔會好hurt？
其實我覺得起馬算係有同鍾意嘅人一齊過 經歷過一齊嘅快樂時光 會好過咩都冇試過就畀人拒絕

哦... 咁啊
等佢俾人溝走先囉
到時你應該先有feel

唔會，之前有人同我表白，而我對佢又係得少少feel，最後我都冇接受到，但冇後悔過

未見過全相都唔知會唔會中意

咁就唔好搞人啦

因為遇到岩心水嘅人？

下 真嫁？

咩50 50姐
你兩個option都係開始左一齊
係完全100
樓主家陣唔想呃人

hurt咩姐 一齊前已經開宗明義講清楚左 條路係條女自己揀